認真討論，有冇人覺得依家已經卡咗bug

1. 完全唔Care民意，甚至香港人死活
其實由林奠嘅行為，都幾肯定佢完全唔Care香港人嘅生死。
佢話知你醫護幾多罷工，甚至全港罷工，成個香港收皮佢都唔Care。
佢甚至仲開心，恨不能全香港人都死曬。

2. 最高武力，警犬
真心到依刻班狗都繼續做走狗，就知冇得救。
無論我地點打都好難贏。

基本上依兩點已經bug咗，
就算今日八成藍屍倒戈，
加埋當有500萬人反佢，
佢都可以一樣唔理你，
你發夢佢就搵狗打9你。

真係除咗血戰/聖戰，我暫時諗唔到有乜出路，
有冇手足比啲方向？

依家馬後炮睇翻，
當初8月5罷工冇後續反而係好事，
因為肯定佢唔會理。

除咗繼續支持醫護，等醫護行動到最後一步，
其實冇乜可以做。

冷氣軍師全面進場啦

求方向1

求方向2

求方向3

無入，依加幫醫護搞移民先。

求方向4

就算藍屍倒戈，班狗都仲係覺得自己保衛緊家園，維護法治。
真係好想知道，班monPOST狗個屎腦諗緊乜
可能，佢地真係冇腦

上晒裝備當然WIN唔到
但...

醫護罷工睇多陣啦
唔好吓吓都想即食

我都真係唔明，不過真係有腦就唔會做狗啦

美國獨立戰爭

明，係想諗定plan B姐
不過係諗唔到plan B有乜選擇

全力幫運輸公會
運輸罷得成全港就停擺

各界罷工都要繼續發展，係想諗定萬一罷工唔work個plan B有乜

除咗血戰之外唔會有其他方法

聖戰

美國: 槍權天授

林鄭只係走狗黎 從來要代入嘅唔係林鄭想點 係習狗想玩咩

真係唔好聽咁講，
佢運輸罷工，佢真係唔理你，
你堵路，佢用狗清，
其實有機會唔work

真係諗唔到
9估就真係想清洗香港人

經濟差，失業率升
手停口停班廢老就出黎吠

廢老/左膠/藍絲攻擊目標：
No1. 醫護罷工離地 (撐封關，但覺得一定要返工)
No2. 背後黑手林鄭 (做得差，但成日幫佢搵藉口話唔易做)

醫護罷工訊息唔強，政府繼續縮喺後面
如果企唔硬，咁就 Connect 唔到班藍絲，政府就贏

要跨得過 物理超渡 既心理關口

所以依家首要任務都係留住條賤命同拉攏班藍
其他就冇得理冇得諗了

都去到依個地步 好多手足都ready all in

北角搞啲咁嘅嘢 唔明點解唔住酒店😂

推

想死？ 你去死先

想死？

今次失敗我唔會氣餒

因為我知下一次一定係渣真槍革命

狗都係動物 狗都要生活既

真係爆疫情，都唔知幾多人留得低。。。

如果出現排山倒海 激進一百倍既勇武 殺政府 殺狗 就有生機

可能狗唔會中肺炎，所以佢地唔驚

林兆波已經証明咗俾香港人睇
只要俾林奠上得床
就永世無得踢佢走

姐係都係聖戰

等美帝救

殺

咪玩啦手足

所以要幫佢加速攬炒
平時上街就攬果一兩條街經濟炒
今次武漢肺炎係攬埋藍絲條命

一定係 對方都唔理性 點和理非都無用

今次真係影響生死

佢就係想你地咁諗

被迫害到變反社會

我有諗過依個問題，
但係暫時理性分析上我得到依個結論，
我都想罷工收佢皮。

佢對我地同我地對佢都ㄧ樣
見到對方死咗係條街都唔會幫 吐多兩啖口水添呀
死就輸家 唔死咪贏家

其實(1) 真係難玩. 7百萬人反佢, 佢擦掂老習, 可以依然固我. 希望商界有人可以通天庭打佢毒針.

(2) 警犬只係工具, 其實依家暫時可以唔理佢地住, 佢既主人一死, 警犬必亡.

如果罷工唔得, 可唔可以打國際線?
叫其他國家快手封咗香港先, 就算爆大鑊都唔好喺香港散出去

殺狗的確係最有效解決bug既手段。
但後續問題有點複雜，現時戰力不足亦是一個大問題。

假設你既敵人得佢既話 我地既資本就係鬥長命

所以賴咗嘢嘅一定要去狗屋報失

依家1 2 其實都係互衛，好難搞

依家疫情已經影響全球，你係外國都會自救先，未必會理我地

唔一定。狗現在已經是特權階級＋擁有武力
而且班狗知道市民大眾（除了廢老、蝗蟲）仇恨佢地
即使港共倒臺，警畜為了自保，必定會自組新政府
令香港變成更徹底的軍政府

現在已經有保安因為說圓方有人感染，被班狗以言入罪
未來只會班狗權力只會更誇張

(2) 就算打贏警犬, 搞三罷, 大堵路, 全城變成死城, (1) 都唔會care.

真心，如果能夠令警犬崩潰，先有機
但係我地依家未必有咁嘅能力

旺角有藍絲被𠝹頸私了昏迷倒地

[正視聽] 政府唔係無能 政府係突登想整死香港人

我成日覺得去到得返死黑警站在最前線面對班生化喪屍嘅地步就會有轉機

諗下點搞冧香港個股市，全香港同中共一齊死。

如果就係搞得掂班狗就唔同講法，
大把幫政府埋單，
到時就我地重組新政府。
但係要搞掂班狗好難。

搵大DODO

香港人不重視體能
又唔似當年韓農、台灣民權鬥士有當過兵
大部分人扳機都唔識禁，都唔講點樣清槍、裝彈匣

就算唔想革命，其實都好應該強身健體

以一個整體來講, 其實係無咩可能, 只有搞掂佢主人, 先可以打狗.

有bug咪reboot囉

其實我哋應該要玩cocktail therapy，唔可以淨係得罷工，工會應該再set個deadline，如果港共拒絕全面封關，就致函美國國務院同駐港領事館，請求美國向港共施壓同派CDC過嚟協助抗疫。而家疫情有爆發跡象，十萬火急，麻煩各位同道可唔可以幫手將呢招推到比工會睇？

另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

白宮聯署：

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!

一個社會變革從來都係一層層上
而家慢慢燒緊上去 成個政府都係朽木 好易燒

轉game

核彈隊：繼續放核彈
和理非：成日都漏嘢係地鐵同狗屋

同埋要狠辣，落刀要手起刀落

無腦黑警走狗

當全部人都有武肺，我相信大家一定同林鄭死過

條閪婆太撚無恥，真係唔知點做

推
有冇罷工成功嘅例子

無
勝率0%
除非奇蹟出現

因為黑警既強權已經無任何野可以制衡到，佢地已經係贏家，抗爭者成為左輸家，正不能勝邪已經係香港出現

矛頭要直指官員同少數派議員

到港共倒台嗰日
只要叫得郁駐港解放軍就得
佢哋冇咗大佬，本身又同香港人無仇無怨，好易收買到

當然
但係運輸罷工比起其他係極大impact
希望醫護嘅momentum帶到去其他工會

我持相反意見，駐港支那軍、深圳武警都會是班狗既後盾
而支共為了維持對香港的實權，會對班狗隻眼開、隻眼閉
班狗為了討好支那人，會令支那人在香港亦變成特權階級

所以我認為「拉一派打一派」不切實際。

係
以佢地而家個形勢一定會好似泰國咁變軍政府，實行更恐怖既血腥軍法統治

不過而家港共倒台既機會近符0，算把啦

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

777已經唔能夠用常理判斷佢行動目的
根本有反社會特質

當初講既成立臨時政府去左邊？

下一階係所有運輸物流業無限期大罷工

我哋玩唔到呢招 唔夠誘因去推拉離間

佢表面鬥硬姐，醫護罷工俾到一定壓力，但要去到佢投降就好難

方向就係第二階段貿易協議同一切令到中共倒台既天災人禍

Connect到藍絲都未必有用，成班自私怕死冇行動力嘅仆街，縮喺屋企都唔會同你上前線啦，俾啲狗趕一趕即刻淆底返屋企

（警世！請停止吹奏澳門！）我知，當香港人睇到澳門特首賀一誠剛剛舉行的記招後，一定都好羨慕澳門，點解今次可以處理疫情的方法好過林鄭咁多！？

其實一切都係中共的把戲！港共和澳門明明都係中共手中的傀儡政府，話就話一國兩制，但其實所有政策都是中央在背後策劃和推動，咁點解中共今次要對澳門好咁多？甚至要叫林鄭同官員口罩都唔準戴？？

目的好簡單：中共就係要香港人屈服！！想大家羨慕奶共的澳門，比大家錯覺：原來澳門係可以做到「一國兩制」的幸福快樂，又有錢，有疫情又可以成功處理！

但大家可以想深一層嗎？係邊個令到香港搞成今日咁？現在疫症當前，中共仍然選擇鐵了心透過林鄭整死香港人來報復！呢個就是現實的真相！

其實香港人只要有真普選，得到一個真正獨立自主嘅政府，根本就可以做得比澳門更好更多，唔需要面對今日的局面！

政府係有心要您香港人死

香港班傀儡恃住背後有共產黨

又或者話
背叛香港人vs背叛共產黨
除非示威者有把握令前者嘅下場慘過後者
否則班傀儡唔會屈服

祈求美帝快啲收柒共產黨皮

為武力升級締造條件。

【戰略】【論抗爭資源框架】長期抗爭嘅崗位及分配法

其實要有規格化嘅體能訓練制度
如果只係得意志support嘅話keep住練嘅人真係會少

另外點評下
其實林奠真係咁唔驚嘅話一開始無需要撤回修例，唔好俾佢凶到呢場大話骰黎嘅
仲有諗諗香港嘅最大價值係咩，如果中共係要攞香港黎做回血劍/keep住增值，咁我地嘅目的自然就係令香港變左垃圾，無左香港呢隻腳中共就愈有機會企唔穩

同埋其實要令到政府無發言力，另外成立政權係必需，但無武力對抗連呢樣野都做唔到，呢個真係需要有人出黎做同外國交涉嘅動作去換取武力，而要令外國take risk去做咁大風險嘅野就要俾佢地見到中共有幾大機會冧檔同埋自己獲利有幾多，所以loop返去上一段

所以就算真係中共成功瓜柴，都要有代表人物&團隊同定外國溝通，準備定喺短時間內取替港共政府，如果唔係可見嘅就係林奠政府繼續，或者更可能嘅係喺香港持有黑白兩道最大火力嘅人自然成為香港發言人

希望有返咁上下聲望首人真係有能力同野心做呢啲野
而作為星斗市民嘅我地除左操fit之外，就係睇下點樣乘勢整爛香港
一日香港仲係和平有序可以就手旁觀就唔會激起人反抗
一日香港仲係運作正常啲資源就會全部撥哂去中共

利申冷氣

其實林鄭不嬲都冇bug
只不過佢係一個人形公仔
反送中之後，佢已經冇晒所有權力
任何一句嘢都要問上面
上面依家都焦頭爛額唔得閒對付香港
你就會發現佢好似hang咗機咁，乜鳩都慢三拍

依家最有可能贏嘅方法其實都係靠美帝
不過最緊要其實係緊持唔放棄先會見到出路

其實宜家應該要全港一齊罷，休市十四日。

全部人唔準出街，除非經過檢疫／疫情降溫。

罷工唔Work就一係勇武 一係走人 兩樣都做可以諗下整炸彈殺狗 好過做中共隻狗 講左半年麻包袋 狗都冇死隻

唔care民意就唔會搞哂全港連濃牆

佢地份人工係包括埋沒人性

可參考
【戰略】【論抗爭資源框架】長期抗爭嘅崗位及分配法

要練武了

如果係林鄭話事
俾林鄭佢覺得自己贏咗
或者係一條出路
如果係中共話事
就應該企硬
實情如果係放內地人落嚟係中共指使
但係香港人出入內地係林鄭可以自己決定的話
我覺得醫護放軟姿態話有社區爆發就停罷
俾其他工會接力都係個辦法嚟嘅
算係軟硬兼施

藍絲倒戈
立法會佔七成
就可以FF啦

兄弟爬山唔記得左？
長期戰爭唔記得左？
和理非繼續和理非
勇武繼續勇武
國際戰線繼續國際戰線

最驚係你覺得攰就停手乜都唔做

巴打啱
我直頭覺得其實柒婆喺上台後都冇乜實權
應該每個決定都要上呈共產黨攞approval

全民罷工

捉啲狗仔狗女打

林奠係反社會人格

你叫佢做咩佢偏唔做

呢啲人做特首香港係玩撚完

長遠可以考慮方舟計畫

經濟戰？但係無商界大佬帶根本唔知點打

玩持久戰
黃色經濟圈一定要繼續
要幫助黃店捱過寒冬

最終方法係聖戰

佢想由香港輸出病毒
等全世界覺得香港同大陸一樣
或者feel到香港既存在係有問題

個人認為要劍指禮賓虎

製作暗殺專用武器
做足暗殺訓練
暗殺對象唔駛一定要係HVT
可以暗殺暴力藍屍練兵先

突然間大量p牌同五毛狗+真心膠係度帶風嘅
表示而家爆發左就封關都無用
叫醫護復工

實情係同機場果招一樣
佢地無法破
就等大家自己放棄

大家一定唔可以再中港共依招

罷到底

唔從源頭開始減少

做死都幾多醫護都無用

我希望大家可以明白依個道理
同埋堅定醫護個心

希望各行各業而家開始配合埋港鐵工會同巴士公會
發展成全港大罷工
情願日日都係年初一
都好過武漢咁日日死城

如果香港人展示唔到武力／以死相博既決心
（我係指有十萬人級別）

外國人係永遠唔會take risk

你先要展示自身的價值，外國人才會投資

而且沒有一個國家會願意為其他國家犧牲自己的士兵
（除非香港有石油）

所以最後落場的一定係香港人，別無他選

感覺聽日淋病直接宣布二十三條立法我地都唔會阻到

sad but true
你睇下 中國鬧第一個就封佢關嘅美國 話佢帶壞頭 就知道777點解死都唔肯封關
佢最care嘅係邊個 顯然易見

其實不嬲都係，真係成大半年，除咗撤回，其他訴求未達到

而家泛民派諗住搞返立法會爭取議席

知唔知點解愛爾蘭可以成功

收得份糧 出賣良心同人性變成一個淨係識聽指令既機械人

個人認為首要目標係將法官變成黑警的社會地位
唔除去法官的地位
法官每一句說話都好影響香港人的抗爭
太多人盲目地相信法官 遵守法律 覺得犯法被法官判監係冇問題
完全冇思考過法律法官存在的意義
當有一日香港法庭法官都被唾罵的時候
我諗到時先會見到出路

咩都係錢 冇錢班曱甴會肯繼續做？冇錢政府仲運作到？

點解？

其實要慢慢拎番主導權，不過講緊可能係用好多年先做到。

黃圈真係要發大，增加市場佔有。消費者只支持黃圈，搞生意既一定要做埋藍絲生意。

而本身諗住移民既手足，都要定期捐錢。無能力既幫人打工，有能力就搞生意，搵當地人錢。咁樣防止政府用黑白兩道打擊本土黃圈，亦都係變相俾「外資」流入黃圈，同將黃圈國際化。

有錢就好做好多：最低限度可以請人做遊說團隊，專打國際線；
又或者俾錢其他手足搞生意，再增加市場佔有。以上只係一啲溫和手法既例子，當然仲有無限想像。

簡單黎講，我諗最緊要都係錢同人力。你有錢，bargaining power都高啲。

當然，係要好長時間，因為我諗唔到點樣短時間內突破。同埋我覺得香港主流和理非同錫身，叫佢地打交真係唔得。叫佢地搵錢反而會叻啲（我諗）

一個地方無左醫療體系配合，人民無左保障，外商自然唔會投資，呢點都算重要

暴力統治，行返中共本質

以武制暴

等社區疫情大爆發攬炒

要係香港陣地贏就要玩錢

要想武力贏 麻煩出一出國先
中共n軍政府 情報網係香港係無敵
就連你買丫叉射馬嬲都TRACK 你

唔知有咩出路，但血戰一定唔係出路，基本上係送死

留德青山在哪怕冇柴燒

警犬
你地唔係好鍾意同中家血戰咩

做乜講啲垃圾廢話

良民證服務suspend咗 搞叉到咩

認真諗，要叫日本韓國封香港關，咁政府就好Q 大獲，無得去日韓港豬藍絲一定極不滿，到時等睇藍絲上街無雙

屈人阿sir好好玩？